姚明女兒六歲身高已達150cm

身高229公分的「移動長城」姚明，果然把神基因遺傳給女兒，他的6歲女兒姚沁蕾日前被拍到身高驚人，目測已經150公分。

《騰訊體育》報導，日前姚明妻子葉莉被拍到接愛女回家，發現姚沁蕾身高已經超過媽媽的腰部，由於葉莉也是籃球員，身高190公分，外界推測姚沁蕾身高已經150公分。

姚沁蕾目前6歲半，其實她的身高從小就遙遙領先其他同學，根據遺傳公式計算，她長大後的身高可能是194公分-208公分之間。（盧麗蓮／綜合報導）

第時抱返住個老公黎屌

叫他首情何以堪

佢係仔就正

個女好似佢咁高好撚慘

多得佢老豆老母唔少

差唔多

就高過我

手足典算巧

仲要依個年代的細佬吸收咁高營養，高過老豆容嘜易

俄羅斯血統都要岳高頭望佢一家。。。
個女好慘。 行街shopping只能望。
連男裝鞋都唔岩。
所有衣著都要訂造

他首可以企係度趷高腳幫佢奶系

六歲已經高過六十歲阿黃

屌

冇圖

有個巴打149cm

隔離post個樓豬 28歲先149